證卷行準備in 做經紀 以家！

聽日in 證卷經紀
其實底新係咪好底？
同埋多唔多野學到？ 對自己將來。
爬文見到D人得個幾千蚊底薪。 無客既話可能連屎都無得食。
有咩意見各位

面皮夠唔夠厚先

無錢就都幾夠既 最閉無客 屋企又唔係有錢

過到自己 夠大膽 面皮厚唔怕比人鬧可以試幾個月既

岩岩grad 撈埋牌
但係見到D人話 底薪得個幾千 。 車錢都唔夠。 真係禁樣？

散客自己上網TRADE 大機構客唔到你睇

同埋係證券

姐係做黎都晒氣？ 我黃其實係見咩工就send . 如果底薪係底到食飯搭車都唔夠 我都廢事見

依家仲入行做經紀

夕陽行業

姐係呢，其實人地提緊你唔識字

仲有人搵經紀架咩

收到